其實trivago條友好樣咩?

點解咁多廣告 利伸連登m記金鐘仔

型, 好樣
我男嘅都想幫佢含

含過，好硬好粗